有病真係好撚慘

強直性脊椎炎第12年
有苦自己知

加油

我都有 行路好痛

你幾大 平時多唔多運動？

多謝

27歲 細個一路有踢開波 病發後太痛踢唔到
期間經歷好多低潮 一言難盡
好耐冇做運動....

我之前有個physio 佢本身同我講佢條spine如果照X-ray 都應該六七十歲

佢話要train muscle support 返
佢好似一年先痛一兩次

加油

即刻個人坐直番